如果英超停賽，直接比利記冠軍，你地認同嗎？

作為利迷，用咁既方式拎冠軍

我寧願唔要

如果贏到岩岩夠分先停呢？

肉酸

核撚突

樓主一定假利
酸到..

咁前四點算

我獌仲要爭前六

29場英超聯賽嘅冠軍囉

認同, 但同時間要接受埋歐洲賽區位同降班位

好樣衰

接受唔到

而家已經陸續確診 仲點比你打多兩場?

都係暫停
之後歐腳盃postpone
之後攞6 7月打埋架啦
前提係到時疫情好轉
如果疫情唔好轉應該會傾點搞

29場冠軍唔係冠軍呀？咪迫害利記呀

唔使打奧運？

夠分就無爭議啦

武肺好垃圾
早一兩個星期發生就可以全季不敗奪冠

咁又唔見你曼踢完頭29場之後係最高分個隊

你慢慢J 29場囉

奧運唔係fifa賽程黎
可以唔放人

但打完29場 成績判有效 機會一定大過打完26場

有
會話咁如果成續有效 對其他球隊唔公平
應該全部唔計

咁 2 3 4 位又點計

杯已棒唔撚理啦到時

利申 希望立即停賽收咧

都同意既，嬴咁多場都唔比佢又對佢非常唔公平

捧完話唔計應該仲比人笑鳩

講真，認同，李嘉誠都係榮譽博士啦，咁利都配有個榮譽冠軍

我係鏝會同意
然後瘋狂抽水猁個英超冠軍唔洗踢38場
面又贏哂 風度又贏

破紀錄提前9輪奪冠

英超冠軍數目:
獌(13)
.
.
李城(1)
利物浦(1*)

*縮水賽季

認同，都贏撚硬
比佢都合理
唔比陣間又怨又屌番你地想肺炎

咁可以比埋 1場英超冠軍
2場英超冠軍
3場英超冠軍
.
.
.
.
.
.

好柒

講真直接頒都冇所謂，佢地都贏硬架啦
係之後果堆先難搞，爭第4名N咁多隊差唔夕分，護級又唔知點決定
利申:反痢

講真 我作為利迷以咁嘅方式奪冠唔係好接受到 好肉酸

利記都82分 拿都冇乜問題
問題係第2-4點分法

真利理撚得你 咁多年冇攞過英超就算A貨佢地都攬到實一實啦

我係高質利迷

高質既利迷同磨菇既芝麻仁係咪同一個概念

咩叫榮譽冠軍？

買番黎架？

係肺炎冠軍

其實就算而家俾左佢,之後過幾年都係會俾人笑呢個係縮水冠軍

應該比watford
佢地贏過利

屌你老母 猁狗垃撚圾

樓主假痢
真痢狗既話 寧願幫哂英超19隊含腸啜哂D武漢病毒都要繼續踢落去

咁都冇盃捧真係慘

未來十年足拹直接宣布猁攞冠我都覺得合理 話哂今季咁勁 領先幾十分咁叻

你好撚煩

你去圖書館睇書咪冇人煩你

全部都係利 由頭帶到尾

就係等利可以一次追返英超冠軍個數嘛